有咩好得過 凌晨兩點係度食Outback黑糖包

正

想食

聽日去買返去食啦 叮返黎自私食一流

頂好想食

十蚊真係痴線 樓下面包鋪買條垃圾包都十幾蚊 呢家送埋牛油 好痴線

要暑假先有得食

普京國讀書？

係啦，好多嘢想食
outback／mos burger ／通菜

第一眼以為係鞋墊上面加啲腳皮

普京國有咩好食 中環有間普京菜我成日都想食 但你覺得有咩必試呀

Mos burger一定要食雙層芝士摩斯通菜一定要去萬發度食 石鍋雪裡紅炒通菜 炸到脆卜卜嘅雪裡紅加入滾熱嘅石鍋再配上啫啫通菜 成件事我話你知係痴線

下次擺靚啲囉

係呀 開你名有無折先

冇但幫我同老細打個招呼，話呀Cait(讀K)話呢度好食

有得單買?

👋🏿Hi Cait 洗唔洗同老細講普京文呀 我唔識架喎

有呀 可以揀凍包同熱包 攞返去先食就揀凍啦

老細香港人呀哈哈